[你燒死唔好累人] 到底全香港有幾多人係淘寶電器？

屌你淘寶電器全部冇經機電工程署監管，你地為咗慳幾舊水以為自己好撚醒，一火警累死街坊架，突然好撚驚，香港有好多計時炸彈